Zij verricht haar belofte van discrete, bewondering.--ze volgde tot alles dat mevr Jennings te zeggen had over het onderwerp, met ongewijzigde teint, waren van haar in niets en werd gehoord driemaal te zeggen: "Ja, ma'am."
--Zij luisterde naar haar lof van Lucy met alleen het veranderen van de ene stoel naar de andere, en als mevrouw Jennings sprak Edward's affectie kostte haar enige krampen in haar keel.--dergelijke voorschotten naar heldendom in haar zus gemaakt Elinor voelen gelijk is aan het gedeelte van de zaak zelf.
De volgende ochtend bracht een verder proces van een bezoek van hun broer, die kwam met een schrijnendste te praten over de vreselijke affaire, en brengen ze nieuws van zijn vrouw.
"U hebt gehoord, denk ik," zei hij plechtig, zodra hij was gevestigd, "zeer schokkende ontdekking die plaatsvonden onder ons dak gisteren."
Ze keek op hun instemming; het leek te verschrikkelijk voor woorden.
"Je zus", vervolgt hij, "heeft geleden vreselijk.
Mevrouw Ferrars --kortom is een scène van dergelijke complexe nood--maar ik zal hopen dat de storm kan doorstaan zonder dat iemand van ons nogal overwonnen.
Slechte Fanny!
Ze was in gierend alle gisteren.
Maar ik wil geen alarm u teveel.
